連登仔係成人台自貼自己條丁真係可以搵到SP?

鳩痕既連登仔自貼自己條丁俾其他人品評, 係咪真係咁容易招到絲打做SP

好像hunter咁 可能有用

以為你去左自貼

似on9仔/變態

招到巴打

找到不少基boy

招唔到絲打 招到巴打

嗰個post得基佬睇

痴撚線 啲撚應該生蟲

樣唔得
不過j形好正

好想俾啲靚JJ內射

好想坐爆佢地

多毛上翹
射落我度

可以, 不過係男SP

有無咁撚粗呀，係咪用左大眼仔

真係可以咁挺唔用手扶住？

gay佬SP?

條野幾得

磨牙

D相係邊位巴打